六合彩中獎號碼

邊個中咗捐星火
買左7,21,8,31,10,1 唔中

每注都係2個字

中2個字

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

買左3注夾埋有 16 個數字唔同
冇一個字中
好灰

ching 你下次會買咩number?

屌你

屌，同問